連登有冇人有玩after effect?

新手
想睇下連登有冇高手過兩招黎
同埋交流一下